Poly成日吹奏大灣區嘅校長出咗聲

各位同事、各位同學：

對於七月一日立法會大樓的衝擊事件，我和你們一樣深感痛心。我們一方面十分明白社會上的情緒，另一方面也非常關注同學的安全和福祉。

無論在任何情況下，暴力始終不是解決問題的方法。法治是香港的核心價值之一，也是香港數十年來賴以成功的基石。我們希望本著共同的目標，令香港繼續成為一個多元自由、寬容和平的社會，冀盼各方即使持不同意見，仍能在互相尊重的基礎上，以冷靜、理性及和平的方式建立具建設性的對話，以化解當前的矛盾。

校長
滕錦光